msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 2.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2021-12-09 19:09+0080\n"
"PO-Revision-Date: 2023-04-03 19:40+0080\n"
"Last-Translator: xiechangan123\n"
"Language: zh-cn\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=n!=1;\n"
"MIME-Version: 1.1\n"
"Content-Type: text/plain; charset=CHARSET\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"\n"
"X-Loco-Source-Locale: zh_CN\n"
"X-Loco-Parser: loco_parse_po\n"

msgid "Xray"
msgstr "Xray"

msgid "General Settings"
msgstr "通用设置"

msgid "Xray Executable Path"
msgstr "Xray运行目录"

msgid "TCP Server"
msgstr "TCP服务器"

msgid "UDP Server"
msgstr "UDP服务器"

msgid "Enable Transparent Proxy"
msgstr "启用透明代理"

msgid ""
"This enables DNS query forwarding and TProxy for both TCP and UDP "
"connections."
msgstr "启用TCP和UDP透明代理、DNS查询转发。"

msgid "Enable Sniffing"
msgstr "启用域名嗅探"

msgid ""
"If sniffing is enabled, requests will be routed according to domain settings "
"in \"DNS Settings\" tab."
msgstr "如果启用，DNS请求会按照DNS设置选项中的规则进行转发。"

msgid "Bittorrent Direct"
msgstr "BT下载直连"

msgid "If enabled, all bittorrent request won't be forwarded through Xray."
msgstr "如果启用，则不会通过Xray转发所有BT下载请求。"

msgid "Enable Xray API Service"
msgstr "启用Xray API服务"

msgid ""
"Xray API Service uses port 8080 and GRPC protocol. Also callable via <code>"
"xray api</code> or <code>ubus call xray</code>. See <a href="https://xtls.github"
".io/document/command.html#xray-api">here</a> for help."
msgstr ""
"使用8080端口和GRPC协议的Xray API服务。"
"也可通过<code>xray api</code>或<code>ubus call xray</code>调用。"
"参阅<a href="https://xtls.github.io/document/command.html#xray-api">"
"此处</a>获取帮助。"

msgid "Server List"
msgstr "服务器列表"

msgid "Xray Servers"
msgstr "服务器列表"

msgid ""
"Servers are referenced by index (order in the following list). Deleting "
"servers may result in changes of upstream servers actually used by proxy and bridge."
msgstr ""
"服务器按索引引用（以列表中的顺序）。删除服务器可能会导致代理和"
"桥接使用的上游服务器发生更改。"

msgid "Alias (optional)"
msgstr "别名（可选）"

msgid "Server Hostname"
msgstr "服务器"

msgid "Domain Strategy"
msgstr "域名策略"

msgid "Server Port"
msgstr "端口"

msgid "UserId / Password"
msgstr "UID/密码"

msgid ""
"Fill user_id for vmess / VLESS, or password for shadowsocks / trojan (also "
"supports <a href="https://github.com/XTLS/Xray-core/issues/158">Xray UUID "
"Mapping</a>)"
msgstr ""
"vmess/vless使用UID，shadowsocks/trojan使用密码"
"（支持<a href="https://github.com/XTLS/Xray-core/issues/158">Xray UUID映射</a>）。"

msgid "Protocol Settings"
msgstr "协议设置"

msgid "Protocol"
msgstr "协议"

msgid "Encrypt Method"
msgstr "加密方式"

msgid "AlterID"
msgstr "额外ID"

msgid "Transport Settings"
msgstr "传输设置"

msgid "Transport"
msgstr "传输方式"

msgid "Fake Header Type"
msgstr "伪装报文类型"

msgid "Dialer Proxy"
msgstr "拨号代理"

msgid "Similar to <a href="https://xtls.github.io/config/outbound.html#proxysettingsobject">ProxySettings.Tag</a>"
msgstr "类似于<a href="https://xtls.github.io/config/outbound.html#proxysettingsobject">出站代理配置</a>"

msgid ""
"Configurations here override settings in the previous tabs with the following rules: "
"<ol><li>Object values will be replaced recursively so settings in previous tabs matters.</li>"
"<li>Arrays will be replaced entirely instead of being merged.</li>"
"<li>Tag <code>tag</code> is ignored. </li></ol>Override rules here may be changed later. Use this only for experimental or pre-release features."
msgstr ""
"自定义配置使用以下规则覆盖先前选项卡中的设置："
"<ol><li>对象值将以递归方式替换，因此先前选项卡中的设置很重要。</li>"
"<li>数组将被完全替换，而不是被合并。</li>"
"<li>标签 <code>tag</code> 被忽略. </li></ol>覆盖规则可能会更改。仅将其用于实验性或预发布功能。"

msgid "Host"
msgstr "主机名"

msgid "Path"
msgstr "路径"

msgid "Maximum Transmission Unit"
msgstr "最大传输单元（MTU）"

msgid "Transmission Time Interval"
msgstr "传输间隔时间（TTL）"

msgid "Uplink Capacity"
msgstr "上行容量（MB）"

msgid "Downlink Capacity"
msgstr "下行容量（MB）"

msgid "Read Buffer Size"
msgstr "读取缓冲大小"

msgid "Write Buffer Size"
msgstr "写入缓冲大小"

msgid "Congestion Control"
msgstr "拥塞控制"

msgid "Seed"
msgstr "加密种子"

msgid "Security"
msgstr "加密"

msgid "Key"
msgstr "密钥"

msgid "Service Name"
msgstr "服务名"

msgid "Multi Mode"
msgstr "多路复用"

msgid "Health Check"
msgstr "健康检查"

msgid "Permit Without Stream"
msgstr "允许空载检查"

msgid "Proxy Settings"
msgstr "代理设置"

msgid "Transparent Proxy Port (TCP)"
msgstr "透明代理端口（TCP）"

msgid "Transparent Proxy Port (UDP)"
msgstr "透明代理端口（UDP）"

msgid "Socks5 Proxy Port"
msgstr "Socks5代理端口"

msgid "HTTP Proxy Port"
msgstr "HTTP代理端口"

msgid "Skip Proxy for uids"
msgstr "跳过uid代理"

msgid "Processes started by users with these uids won't be forwarded through Xray."
msgstr "使用uid（用户ID）启动的进程不会被Xray转发"

msgid "Skip Proxy for gids"
msgstr "跳过gid代理"

msgid "Processes started by users in groups with these gids won't be forwarded through Xray."
msgstr "使用gid（组ID）启动的进程不会被Xray转发。"

msgid "Xray DNS Server Port"
msgstr "DNS端口"

msgid "Do not use port 53 (dnsmasq), port 5353 (mDNS) or other common ports"
msgstr "不要使用53（dnsmasq）和5353（mDNS）或其他常见端口。"

msgid "Extra DNS Server Ports"
msgstr "额外DNS端口"

msgid ""
"Listen for DNS Requests on multiple ports (all of which serves as dnsmasq "
"upstream servers).<br/>For example if Xray DNS Server Port is 5300 and use 3 "
"extra ports, 5300 - 5303 will be used for DNS requests.<br/>Increasing this "
"value may help reduce the possibility of temporary DNS lookup failures."
msgstr ""
"在多个端口上侦听DNS请求（所有端口都用作dnsmasq上游服务器）。"
"</br>例如Xray DNS服务器端口为5300并使用3个额外端口，则5300-5303将用于DNS请求。"
"</br>添加额外端口可能有助于减少临时DNS查找失败的可能性。"

msgid "Socket Mark Number"
msgstr "Socket标记号"

msgid "Avoid proxy loopback problems with local (gateway) traffic"
msgstr "避免代理流量发送到网关。"

msgid "LAN Interface"
msgstr "LAN接口"

msgid "LAN Hosts Access Control"
msgstr "LAN主机访问控制"

msgid "Will not enable transparent proxy for these MAC addresses."
msgstr "不会为这些MAC地址透明代理。"

msgid "MAC Address"
msgstr "MAC地址"

msgid "Access Control Strategy"
msgstr "访问控制策略"

msgid "Bypass Transparent Proxy"
msgstr "绕过透明代理"

msgid "DNS Settings"
msgstr "DNS设置"

msgid "Fast DNS"
msgstr "快速DNS"

msgid "DNS for resolving outbound domains and following bypassed domains"
msgstr "用于解析出站域名和绕过域名。"

msgid "Bypassed domain rules"
msgstr "绕过域名规则"

msgid ""
"Specify rules like <code>geosite:cn</code> or <code>domain:bilibili."
"com</code>. See <a href=\"https://xtls.github.io/config/dns.html#dnsobject\">"
"documentation</a> for details."
msgstr ""
"指定例如<code>geosite:cn</code>或<code>domain:bilibili.com</code>等规则。"
"参阅<a href=\"https://xtls.github.io/config/dns.html#dnsobject\">此处</a>获取帮助。"

msgid ""
"Specify rules like <code>domain:bilibili.com</code> or see <a href=\"https:"
"//xtls.github.io/config/dns.html#dnsobject\">documentation</a> for details."
"<br/> In order to use Geosite rules you need a valid resource file "
"/usr/share/xray/geosite.dat.<br/>Compile your firmware again with data files "
"to use Geosite rules, or <a href=\"https://github.com/v2fly/domain-list-"
"community\">download one</a> and upload it to your router."
msgstr ""
"指定例如<code>domain:bilibili.com</code>等规则，或参阅<a href=\"https://xtls.github."
"io/config/dns.html#dnsobject\">此处</a>获取帮助。"
"为了使用Geosite规则，需要一个有效的资源文件<code>/usr/share/xray/geosite.dat</code>"
"添加资源文件后重新编译固件，或从<a href=\"https://github.com/v2fly/domain-list-community\">"
"此处</a>下载后上传到路由器。"

msgid "Secure DNS"
msgstr "安全DNS"

msgid ""
"DNS for resolving known polluted domains (specify forwarded domain rules "
"here)"
msgstr "用于解析已知污染的域名（指定域名转发规则）。"

msgid "Forwarded domain rules"
msgstr "转发域名规则"

msgid ""
"Specify rules like <code>geosite:geolocation-!cn</code> or <code>domain:"
"youtube.com</code>. See <a href=\"https://xtls.github.io/config/dns."
"html#dnsobject\">documentation</a> for details."
msgstr ""
"指定例如<code>geosite:geolocation-!cn</code>或<code>domain:youtube.com</code>"
"等规则。"
"参阅<a href=\"https://xtls.github.io/config/dns.html#dnsobject\">此处</a>获取帮助。"

msgid ""
"Specify rules like <code>domain:youtube.com</code> or see <a href=\"https:"
"//xtls.github.io/config/dns.html#dnsobject\">documentation</a> for details."
"<br/> In order to use Geosite rules you need a valid resource file "
"/usr/share/xray/geosite.dat.<br/>Compile your firmware again with data files "
"to use Geosite rules, or <a href=\"https://github.com/v2fly/domain-list-"
"community\">download one</a> and upload it to your router."
msgstr ""
"指定例如<code>domain:youtube.com</code>或参阅<a href=\"https://xtls.github."
"io/config/dns.html#dnsobject\">此处</a>获取帮助。"
"为了使用Geosite规则，需要一个有效的资源文件<code>/usr/share/xray/geosite.dat</code>"
"添加资源文件后重新编译固件，或从<a href=\"https://github.com/v2fly/domain-list-community\">"
"此处</a>下载后上传到路由器。"

msgid "Default DNS"
msgstr "默认DNS"

msgid "DNS for resolving other sites (not in the rules above) and DNS records other than A or AAAA (TXT and MX for example)"
msgstr "用于解析其他站点的DNS（不在上述规则中）和A或AAAA以外的DNS记录（例如TXT和MX）。"

msgid "Blocked domain rules"
msgstr "阻止域名规则"

msgid ""
"Specify rules like <code>geosite:category-ads</code> or <code>domain:baidu."
"com</code>. See <a href="https://xtls.github.io/config/dns.html#dnsobject">"
"documentation</a> for details."
msgstr ""
"指定例如<code>geosite:category-ads</code>或<code>domain:baidu.com</code>"
"等规则。"
"参阅<a href="https://xtls.github.io/config/dns.html#dnsobject">此处</a>获取帮助。"

msgid ""
"Specify rules like <code>domain:baidu.com</code> or see <a href="https:"
"//xtls.github.io/config/dns.html#dnsobject">documentation</a> for details."
"<br/> In order to use Geosite rules you need a valid resource file "
"/usr/share/xray/geosite.dat.<br/>Compile your firmware again with data files "
"to use Geosite rules, or <a href="https://github.com/v2fly/domain-list-"
"community">download one</a> and upload it to your router."
msgstr ""
"指定例如<code>domain:baidu.com</code>或参阅<a href="https://xtls.github."
"io/config/dns.html#dnsobject">此处</a>获取帮助。"
"为了使用Geosite规则，需要一个有效的资源文件<code>/usr/share/xray/geosite.dat</code>"
"添加资源文件后重新编译固件，或从<a href="https://github.com/v2fly/domain-list-community">"
"此处</a>下载后上传到路由器。"

msgid "Transparent Proxy Rules"
msgstr "透明代理规则"

msgid "GeoIP Direct Code List"
msgstr "GeoIP直连域名列表"

msgid "Hosts in these GeoIP sets will not be forwarded through Xray. Remove all items to forward all non-private hosts."
msgstr "此GeoIP列表中的域名将不被Xray转发。未设置即为转发所有非私有域名。"

msgid ""
"Resource file /usr/share/xray/geoip.dat not exist. All network traffic will "
"be forwarded. <br/> Compile your firmware again with data files to use this "
"feature, or<br/><a href=\"https://github.com/v2fly/geoip\">download one</a> "
"(maybe disable transparent proxy first) and upload it to your router."
msgstr ""
"资源文件<code>/usr/share/xray/geoip.dat</code>不存在。所有网络将被转发。"
"添加资源文件后重新编译固件，或从<a href=\"https://github.com/v2fly/geoip\">此处</a>下载后上传到路由器。"

msgid "Routing Domain Strategy"
msgstr "域名路由策略"

msgid "Domain resolution strategy when matching domain against rules."
msgstr "域名与规则匹配时的域名解析策略。"

msgid "Bypassed IP"
msgstr "绕过IP"

msgid "Requests to these IPs won't be forwarded through Xray."
msgstr "这些IP将不会被Xray代理。"

msgid "Forwarded IP"
msgstr "转发IP"

msgid "Manual Transparent Proxy"
msgstr "自定义透明代理"

msgid ""
"Compared to iptables REDIRECT, Xray could do NAT46 / NAT64 (for example "
"accessing IPv6 only sites). See <a href=\"https://github.com/v2ray/v2ray-"
"core/issues/2233\">FakeDNS</a> for details."
msgstr ""
"相比iptables重定向, Xray可以进行NAT46/NAT64（对于某些仅IPv6的网站）。"
"参阅 <a href=\"https://github.com/v2ray/v2ray-core/issues/2233\">FakeDNS</a> "
"获取帮助。"

msgid "Source Address"
msgstr "源地址"

msgid "Source Port"
msgstr "源端口"

msgid "Destination Address"
msgstr "目的地址"

msgid "Destination Port"
msgstr "目的端口"

msgid "Force Forward"
msgstr "强制转发"

msgid "This destination must be forwarded through an outbound server."
msgstr "此目标必须通过出站服务器转发。"

msgid ""
"This destination must be forwarded through Xray. (This option might be "
"removed later.)"
msgstr "目的地址将被Xray转发（这个选项稍后可能会被移除）。"

msgid "HTTPS Server"
msgstr "HTTPS服务器"

msgid "Enable Xray HTTPS Server"
msgstr "启用Xray HTTPS服务"

msgid ""
"This will start a HTTPS server which serves both as an inbound for Xray and a reverse proxy web server."
msgstr "这将启动一个HTTPS服务器，该服务器既用作Xray的入站服务器，又用作反向代理Web服务器。"

msgid "Xray HTTPS Server Port"
msgstr "Xray HTTPS服务端口"

msgid "This port needs to be set <code>accept input</code> manually in firewall settings."
msgstr "此端口需要在系统防火墙<code>accept input</code>中手动设置。"

msgid "Certificate File"
msgstr "证书"

msgid "Private Key File"
msgstr "私钥"

msgid "Only protocols which support fallback are available. Note that REALITY does not support fallback right now."
msgstr "只支持可以回落的协议。注意REALITY目前不支持回落。"

msgid "Default Fallback HTTP Server"
msgstr "默认回落HTTP服务器。"

msgid ""
"Only HTTP/1.1 supported here. For HTTP/2 upstream, use Fallback Servers below"
msgstr "只支持HTTP/1.1。如使用HTTP/2，使用下面的回落服务。"

msgid "Fallback Servers"
msgstr "回落服务器"

msgid "Specify upstream servers here."
msgstr "指定上游服务器。"

msgid "SNI"
msgstr "服务器域名（SNI）"

msgid "ALPN"
msgstr "应用层传输协议（ALPN）"

msgid "Xver"
msgstr "发送代理协议版本"

msgid "Custom Options"
msgstr "自定义选项"

msgid "Custom Configurations"
msgstr "自定义配置"

msgid ""
"Check <code>/var/etc/xray/config.json</code> for tags of generated inbounds "
"and outbounds. See <a href=\"https://xtls.github.io/config/features/multiple."
"html\">here</a> for help"
msgstr ""
"检查 <code>/var/etc/xray/config.json</code> 以确定入站出站标签。 参阅 <a href=\"https:"
"//xtls.github.io/config/features/multiple.html\">此处</a> 获取帮助。"

msgid "https://github.com/yichya/luci-app-xray"
msgstr "https://github.com/yichya/luci-app-xray"

msgid "Stream Security"
msgstr "传输安全"

msgid "Server Name"
msgstr "服务器名"

msgid "Allow Insecure"
msgstr "允许不安全"

msgid "Fingerprint"
msgstr "指纹"

msgid "Flow"
msgstr "流控模式"

msgid "[Same as Main Server]"
msgstr "[与主服务相同]"

msgid ""
"WARNING: at least one of asset files (geoip.dat, geosite.dat) is not found "
"under /usr/share/xray. Xray may not work properly. See <a href="https:"
"//github.com/yichya/luci-app-xray">here</a> for help."
msgstr ""
"警告：/usr/share/xray目录下至少一个资源文件（geoip.dat, geosite.dat）不存在。"
"Xray可能无法正常工作。参阅<a href="https://github.com/yichya/luci-app-xray">此处</a>报告问题或提出请求。"

msgid "Asset files check: geoip.dat:"
msgstr "资源检查：geoip："

msgid "MB; geosite.dat:"
msgstr "MB，geosite："

msgid "Report issues or request for features <a href="https://github.com/yichya/luci-app-xray">here</a>."
msgstr "<a href="https://github.com/yichya/luci-app-xray">此处</a>报告问题或提出请求。"

msgid "Log Level"
msgstr "日志等级"

msgid "Read Xray log in \"System Log\" or use <code>logread</code> command."
msgstr "在系统日志中或使用<code>logread</code>命令查看Xray日志。"

msgid "Enable Access Log"
msgstr "启用访问日志"

msgid "Access log will also be written to System Log."
msgstr "访问日志将被记录在系统日志中。"

msgid "Enable DNS Log"
msgstr "启用DNS日志"

msgid "DNS log will also be written to System Log."
msgstr "DNS查询日志将被记录在系统日志中。"

msgid "Enable Statistics"
msgstr "启用统计信息"

msgid "Enable statistics of inbounds / outbounds data. Use Xray API to query values."
msgstr "启用入站/出站数据的统计信息。使用Xray API查询数据。"

msgid "Enable Observatory"
msgstr "启用延迟统计"

msgid "Enable latency measurement for TCP and UDP outbounds. Support for balancers and strategy will be added later."
msgstr "为TCP和UDP出站启用延迟统计。稍后将添加对平衡模式和策略的支持。"

msgid "Enable Xray Metrics Server"
msgstr "启用Xray指标服务"

msgid "Enable built-in metrics server for pprof and expvar. See <a href='https://github.com/XTLS/Xray-core/pull/1000'>here</a> for details."
msgstr "为pprof和expvar启用内置指标服务。有关详细信息，参阅<a href='https://github.com/XTLS/Xray-core/pull/1000'>此处</a>获取帮助。"

msgid "Handshake Timeout"
msgstr "握手超时"

msgid "Policy: Handshake timeout when connecting to upstream. See <a href=\"https://xtls.github.io/config/policy.html#levelpolicyobject\">here</a> for help."
msgstr "策略：与服务器握手超时时间，参阅<a href=\"https://xtls.github.io/config/policy.html#levelpolicyobject\">此处</a>获取帮助。"

msgid "Connection Idle Timeout"
msgstr "空闲等待时间"

msgid "Policy: Close connection if no data is transferred within given timeout. See <a href=\"https://xtls.github.io/config/policy.html#levelpolicyobject\">here</a> for help."
msgstr "策略：空闲连接的等待的时间，参阅<a href=\"https://xtls.github.io/config/policy.html#levelpolicyobject\">此处</a>获取帮助。"

msgid "Uplink Only Timeout"
msgstr "等待上行时间"

msgid "Policy: How long to wait before closing connection after server closed connection. See <a href=\"https://xtls.github.io/config/policy.html#levelpolicyobject\">here</a> for help."
msgstr "策略：当服务器关闭连接后的等待时间，参阅<a href=\"https://xtls.github.io/config/policy.html#levelpolicyobject\">此处</a>获取帮助。"

msgid "Downlink Only Timeout"
msgstr "等待下行时间"

msgid "Policy: How long to wait before closing connection after client closed connection. See <a href=\"https://xtls.github.io/config/policy.html#levelpolicyobject\">here</a> for help."
msgstr "策略：当客户端关闭连接后的等待时间，参阅<a href=\"https://xtls.github.io/config/policy.html#levelpolicyobject\">此处</a>获取帮助。"

msgid "Buffer Size"
msgstr "缓冲区大小"

msgid "Policy: Internal cache size per connection. See <a href=\"https://xtls.github.io/config/policy.html#levelpolicyobject\">here</a> for help."
msgstr "策略：每个连接的缓存大小，参阅<a href=\"https://xtls.github.io/config/policy.html#levelpolicyobject\">此处</a>获取帮助。"

msgid "Bridge"
msgstr "桥接"

msgid "Reverse proxy tool. Currently only client role (bridge) is supported. See <a href="https://xtls.github.io/config/reverse.html#bridgeobject">here</a> for help."
msgstr "反向代理工具。目前仅支持客户端（桥接）。参阅<a href="https://xtls.github.io/config/reverse.html#bridgeobject">此处</a>获取帮助。"

msgid "Upstream"
msgstr "上游服务器"

msgid "Redirect address"
msgstr "扩展选项"

msgid "Extra Options"
msgstr "重定向地址"

msgid "Initial Windows Size"
msgstr "初始化窗口大小"

msgid "Route Only"
msgstr "仅路由"

msgid ""
"Use sniffed domain for routing only but still access through IP. Reduces "
"unnecessary DNS requests. See <a href="https://github.com/XTLS/Xray-core/"
"commit/a3023e43ef55d4498b1afbc9a7fe7b385138bb1a">here</a> for help."
msgstr ""
"仅使用域名嗅探进行路由，但仍通过IP进行访问。减少不必要的 DNS 请求。"
"参阅<a href="https://github.com/XTLS/Xray-core/commit/a3023e43ef55d4498b1afbc9a7fe7b385138bb1a">"
"此处</a>获取帮助。"
